[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (859)

中!

我屌...

恥笑得了
2017仲買猴城

陸軍

陸軍 i live you 0.5/1

陸軍好野

你1000wor

無買

但又劇本90入

1001 NO open post

巴打 做咩丫你

you too slow

4*1斷伯明翰 永久blacklist

年青唔入都算仲要烏龍...

利開3.5大就好啦

狼隊cashed!

巴打爭列斯聯

俄假最與80'後劇本入波

轉番po唔該

伯明翰 食屎啦

支持候城落地獄嘅心跳 唔反對嘅呼吸

屌你老母賤種士砵亭
買你呢隊垃圾閪波未嬴過錢